(打回原型)火箭西決圍爐即討區3

基石屌你老味臭閪手

見1001 開咗
去返呢面啦

睇數據CURRY同波叔一撚樣既

又比人黑走兩分

啱啱入黎睇唔知咩事
點解會冇左兩分？

過左時間

過左24秒先起手

三球

頭先唔係80:81?

出到黎變

80:79冇左兩分?

第三時間過左 Chris Paul 先出手

登登醒未

未

睇錯第三節時間過左

鬧draw foul

JH瘋狂搏犯

咪登啦

公道啲 hd 呢球有冇吹錯先？

點解有兩個POST?

醒緊 唔再一味射三分

Kd又進入單打mode
睇黎rockets 有機了

之前黑得太多

球證亂9咁吹

教練叫佢信隊友但佢照單打

邊一面

呢邊啦

一句講晒推邊個？

係，撗掂炒哂，爆入去好過

用返我囉 我沒所謂

跟番ryo sir 開呢邊

我以為例1001開
所以開咗
下次等返ryo 巴 開

[s]

但樓主話用對面個post

唔係1001 開?

當我冇講過

harden

推呢到啦

登仔回來了

要慢番個節奏

82-88

用返另一邊啦 唔好再

OK

咁樣交個助攻比哈登

勇士要輸了

波叔